"Are you sure you want to cancel?" = "您確定要取消嗎?";
"Would you like to convert that file to %@?%@" = "您要轉換檔案到 %@嗎?%@";
"Unmount" = "卸除";
"Preparing to encode" = "準備編碼中";
"Some files are to large" = "一些檔案太大";
"There was a problem creating the image" = "有一個問題在建立映像檔";
"Processing: %@ (%i of %i)" = "處理中: %@ (%i 的 %i)";
"Unsupported Image" = "未支援的影像檔";
"\n(Note: there are a few protected mp4 files which can't be converted)" = "\n(註解: 有一些受保護的 mp4 檔案無法被轉換)";
"UDBZ" = "壓縮映像檔";
"Save..." = "儲存";
"Failed to delete '%@'." = "刪除 '%@'失敗.";
"Scanning for disks..." = "掃描磁碟中...";
"Mounting image failed" = "載入映像檔失敗";
"Missing files" = "檔案遺失";
"Burn Temporary" = "Burn 暫存";
"%@ (Couldn't get attributes)" = "%@ (無法取得屬性)";
"Image not supported on Panther.\n\nTo still use it:\nMount the image and drop the mounted image in the window." = "影像檔在 Panther不支援。\n\n如果要繼續使用他:\n載入影像檔並拖曳載入的影像到視窗。";
"Some incompatible files" = "一些不相容檔案";
"UDRO" = "唯讀映像檔";
"Mounting disk image" = "載入磁碟映像檔中";
"Some protected mp4 files" = "一些保護模式的mp4檔案";
"Open..." = "開啟";
"UDF / ISO9660 (only)" = "UDF / ISO9660";
"Would you like to convert those files to %@?%@" = "您要轉換這些檔案到 %@嗎?%@";
"Finished converting" = "完成轉換";
"Burner" = "燒錄機";
"%@ Help" = "%@輔助說明";
"These files can't be converted" = "這些檔案無法被轉換";
"Title Menu" = "標題清單";
"Creating DVD Theme" = "建立DVD主題";
"Copying disc" = "拷貝光碟";
"Choose a location to save the muxed file" = "選擇一個位置以儲存muxed檔案";
"This file can't be converted" = "這個檔案無法被轉換";
"Burn failed to encode some files" = "燒錄一些檔案編碼失敗";
"Choose a location to save the re-muxed files" = "選擇一個位置以儲存re-muxed檔案";
"Mount" = "掛載";
"Generating DVD folder" = "產生 DVD 資料夾中";
"Format" = "格式:";
"SPARSEBUNDLE" = "分散套件映像檔";
"The PC (Joliet) or ISO9660 filesystem can only handle files smaller than 2GB" = "PC (Joliet) 或 ISO9660 檔案系統只能處理小於 2GB";
"Writing tracks" = "燒錄軌道";
"Failed converting" = "轉換失敗";
"Open" = "開啟";
"Close" = "關閉";
"Rken" = "壓縮映像檔";
"Cue file" = "Cue 檔案";
"Finished burning" = "完成燒錄";
"No Recorder" = "沒有燒錄機";
"Decoding sound: %@" = "解碼音效：%@";
"Track %ld %@" = "軌道 %ld %@";
"Audio CD" = "音樂 CD";
"Checking files..." = "檢查檔案中...";
"UDZO" = "壓縮映像檔";
"Remuxing: " = "Remuxing:";
"Writing track" = "寫入軌道中";
"Closing session" = "關閉區段中";
"Ready to burn" = "準備燒錄";
"UDxx" = "UDIF stub";
"Finished converting 1 file" = "完成轉換 1 檔案";
"%@ (No audio/video)" = "%@ (沒有音樂/影片)";
"Failed to eject" = "退出失敗";
"Authoring failed" = "編寫失敗";
"Choose a location to save the burn file" = "選擇一個位置以儲存燒錄檔案";
"After canceling the disc can't be used anymore" = "取消後光碟無法再次使用";
"There was a problem erasing the disc" = "抹除光碟發生問題";
"Failed to save Burn file" = "儲存 Burn 檔案失敗";
"UDRW" = "讀/寫映像檔";
"Untitled" = "未命名";
"Invalid Burn file" = "無效的 Burn 檔案";
"Failed to create temporary folder" = "建立暫存資料夾失敗";
"ROCo" = "壓縮映像檔";
"%@ free" = "%@ 剩餘空間";
"Encoding file %i of %i to %@" = "檔案編碼中 %i 的 %i 到 %@";
"Verifying..." = "驗證中";
"Choose a location to save the image file" = "選擇一個位置以儲存映像檔案";
"Maximum Possible" = "儘可能最大";
"Encoding: " = "編碼中: ";
"Image failed" = "映像檔已失敗";
"'%@' was burned succesfully" = "'%@' 已被燒錄成功";
"Untitled Folder" = "未命名資料夾";
"Data" = "資料";
"UNIV" = "混合映像檔";
"Chapter Menu" = "章節清單";
"UDSP" = "分散映像檔";
"Burning '%@'" = "燒錄中 '%@'";
"Size" = "大小";
"Still try to burn the disc?" = "依然嘗試燒錄光碟?";
"No disc" = "沒有磁碟";
"Total size: %@" = "全部大小: %@";
"Closing track %ld of %ld (%@)" = "關閉軌道中 %ld 的 %ld (%@)";
"OK" = "確定";
"There was a problem authoring the DVD" = "有一個問題在建立 DVD";
"Creating image file '%@'" = "建立映像檔中 '%@'";
"Erasing disc" = "抹除光碟中";
"Writing track (%@)" = "寫入軌道中 (%@)";
"Failed to copy '%@' to '%@'. %@" = "拷貝 '%1$@' 到 '%2$@' 失敗. %3$@";
"Choose a location to save the %@ files" = "選擇一個位置以儲存 %@ 檔案";
"Waiting for a disc to be inserted..." = "等待一片光碟插入...";
"There was a problem copying the disc" = "拷貝這個DVD發生問題";
"Opening track" = "開啟軌道中";
"No CD" = "沒有 CD";
"\n(Note: there is a protected mp4 file which can't be converted)" = "\n註解: 有一個受保護的 mp4 檔案無法被轉換";
"One incompatible file" = "一個不相容檔案";
"Some files specified in the %@ file are missing." = "一些檔案指定在%@檔案已經遺失。";
"Only Mode1 and Audio tracks are supported" = "只有 Mode1 與聲音軌道被支援";
"UFBI" = "整個設備";
"General" = "一般";
"Video" = "影片";
"Choose" = "選擇";
"SPARSE" = "分散映像檔";
"Creating image file" = "建立映像檔中";
"Can't create '%@' in '%@'" = "無法建立 '%1$@' 在 '%2$@'";
"No" = "否";
"Unknown disk image" = "未知的磁碟映像檔";
"Can't determine disc format" = "無法判斷磁碟格式";
"Choose a location to save a temporary folder" = "選擇一個位置以儲存一個暫存資料夾";
"Rdxx" = "唯讀映像檔";
"Time" = "時間";
"Erasing failed" = "抹除失敗";
"%@ (Unknown format)" = "%@ (未知的格式)";
"Finished converting %ld files" = "完成轉換 %ld 檔案";
"Not enough space" = "沒有足夠的空間";
"Maximum Possible (%.0fx)" = "儘可能最大 (%.0fx)";
"Checking file..." = "檢查檔案中...";
"Generating DVD folder: (%.0f%@)" = "產生 DVD 資料夾中: (%.0f%@)";
"%@ (No audio)" = "%@ (沒有音樂)";
"Ready to copy" = "準備拷貝";
"The Burn file is corrupt or a wrong filetype" = "燒錄檔案是損毀的或是一個錯誤檔案類型";
"Can't overwrite '%@' in '%@'" = "無法覆寫 '%1$@' 在 '%2$@'";
"Continue" = "繼續";
"Total time: %@" = "全部時間: %@";
"Creating: " = "建立中: ";
"Advanced" = "進階";
"Mount Image" = "裝載映像檔";
"Waiting for the drive..." = "等待設備中...";
"Choose a location to save a copy of the disc" = "選擇一個位置以儲存拷貝的光碟";
"One protected mp4 file" = "一個保護模式的mp4檔案";
"Yes" = "是";
"Toc file" = "Toc 檔案";
"Processing: " = "處理中: ";
"There was a problem mounting the image" = "載入影像檔發生問題";
"No discs, try inserting a cd/dvd." = "沒有光碟，嘗試插入一個 cd/dvd。";
"Audio" = "音樂";
"Mounting: %@" = "載入中: %@";
"Could not eject media from the drive" = "無法從設備中退出媒體";
"A cue/bin file needs to be burned on a CD" = "一個 cue/bin 檔案需要燒錄在一片 CD";
"Burn failed to encode one file" = "燒錄一個檔案編碼失敗";
"%@ (Unsupported audio)" = "%@ (未支援的音樂)";
"Authoring DVD..." = "編寫DVD...";
"Unmount Image" = "為載入映像檔";
"Succesfully created a disk image" = "成功的建立一個磁碟映像檔";
"Eject Disc" = "退出磁碟";
"%@ (No video)" = "%@ (沒有影片)";
"Preparing..." = "準備中...";
"Failed to burn '%@'" = "燒錄失敗 '%@'";
"UDTO" = "DVD/CD master";
"Finishing..." = "完成中";
"UDSB" = "分散映像檔套件";
"Preview" = "檢視";
"Scanning for files and folders" = "掃描給檔案與資料夾";
"Burn" = "燒錄";
"Unsuported Toc file" = "未支援的 Toc 檔案";
"Convert" = "轉換";
"To burn a Audio-CD the media should be a CD" = "要燒錄一片音樂光碟媒體必須是一片 CD";
"Finished erasing" = "抹除完成";
"IPOD" = "iPod 影像";
"Burning failed" = "燒錄失敗";
"Opening track %ld" = "開啟軌道中 %ld";
"Failed to create '%@'" = "建立 '%@' 失敗";
"Failed to write '%@' to '%@'" = "寫入 '%1$@' 到 '%2$@' 失敗";
"UDCO" = "壓縮映像檔";
"Choose an image file" = "選則一個映像檔";
"Cancel" = "取消";
"The disc has been succesfully erased" = "這個光碟已經成功抹除";
"Copy" = "拷貝";
"Closing track (%@)" = "關閉軌道中 (%@)";
"DVD-Video" = "DVD影片";
"%ld files" = "%ld 檔案";
"DC42" = "Disk Copy 4.2 映像檔";
"Eject" = "退出";
"%@ (Unknown error)" = "%@ (未知的錯誤)";
"Failed to install theme in the 'Application Support' folder" = "安裝在'Application Support' 資料夾的主題失敗";
"Image created" = "映像檔已建立";
"Ready to erase" = "準備抹除";
"UDIF" = "讀/寫映像檔";
"File path: %@" = "檔案路徑: %@";
"Writing track %ld of %ld (%@)" = "寫入軌道中 %ld 的 %ld (%@)";
"RdWr" = "讀/寫映像檔";
